［香城online］有冇木盾尺寸同製作教學？

想去商店課金升裝

有教學,但好似文中物料好啲

打錯，冇教學